屋宇署 技術主任（結構）waiting list 揮手區

有無師兄wait緊呢份？
上水好似請左好多人
一齊傾下啦

我有waiting呀 聽講to請好少 你係咪搞錯左so同to? to唔extend既唔係頭十個都冇咩機會

Max 得pt22 都有人做？

岩岩好夠資格做連登仔

師兄有無打去問waiting 排幾多？

我排3x呀 等下年再in過

推下post 有冇bd既ching收到入職posting 可以分享下 樓主排第幾呀

我排30頭

其實點先知佢有幾多個位比街外人

有冇d排單位數既ching上左岸

打左去問過
呢個list係計埋正選的
係full list

我問個次佢又話會由第一個開始call喎 佢個to個編制少過so成倍

Ching waiting緊？

有冇入左職既4大ching可以講下大概call到幾多

20中左右

感激師兄都係4大 我都係30頭 唔知有冇機呢

上水勁多4大人入左 今年d posting得幾個

Hi 有無telegram 傾下？

我冇玩tg ching個fd排二十中？

申請個啦 好快姐

Hi

巴打 你係咪30頭 未收到電話？

冇 你呢？

有冇識人係入左？